入嚟睇返呢個叫人唔好帶gear既post 幾撚on9

建議929 聽日100% 和理非，咩文具都唔好帶

竟然有千幾正皮
入面啲cm直頭好撚似啲人係平行時空嚟
或者5年前坐時光機嚟

弱撚智到直頭難分人鬼
希望大家 尤其正皮個千人自己反省下

啲留力撚快啲去死啦，想留撚到2047咩

On9

唔戴gear未又係自己硬食
有冇可能用用返6月個模式
物資嘅淨運物資，現場嘅留現場？
分散風險

真係膠都廢事比，2點零見你人聚到咁上下已經直接出tg開打

可憐今日無gear既人